From品蔥大陸人：香港人不要再浪費時間和翻牆出來的大陸人理論了

曬氣啦

真，下下都淨係識講你媽死了
點駁啫

萬能

洗乜講道理
講下支持地震水災核爆激死佢地咪夠

個批好多既收左任務啦 你估真係咁撚得閒咩 有時間去飲下喜茶食打下牌唔好 睇得多都知黎黎去去都係個幾句 你媽死了 你親爹美國死了個d 理黎都晒鳩氣

話咗冇用啦ig最多 屌完佢老母咪block 囉
有料就參軍
冇料又想覆就求其copy啲支那鬧人說話比佢算數

唔通可以感化到出黎擋警棍咩
全世界根本唔應該理粉蛆藍屍
風向撚呢啲有心人除外

其實浪費時間同動物傾計係浪費緊你可以做有意義行動既時間 所以唔該無視 佢地目標係激嬲你 你認真就輸了 況且佢地得把口

一向唔理 而家大陸咁多網絡工作室
真係玩過online game都知大陸工作室有幾誇張 一部電話幾十開 自動外掛刷金幣 要刷留言有幾難 當佢真係大陸人 講都冇撚用 最鐘意咪話：原來這就是所謂民主
屌你老母 而家係爭取緊民主啊 有真民主我番咗去訓啦

支那人就是豬，一堆歪理，洗晒腦五毛隨意帶風向o
唔夠人講就話做法不完美需改善，甚至檢舉你o

好多係職業打手黎

佢地會死纏爛打你 好多都係職業打手黎

好多都係支那網軍黎

係 真係好撚多歪理 真係睇到嬲

推

唔應該辯論，應該玩鬥爭
好似英國乜鳩比賽，個啲要跟進，令啲博上位嘅中國人付出代價

第一句就話我會起你底
你準備參軍啦

除非經歷中國經濟大衰退

唔係佢哋會一直支持中共

品蔥手足真係好高質

希望你地將來可以成為中國既當權者

黑警毅進狗死全家，落地獄，每日被過百萬市民詛咒你地絕對無好下場，信不信由你，我地唔會殺狗，唔會接狗仔狗女放學，狗閪警，你地可以24小時睇實家人與及狗仔女嗎？

黑警毅進狗我屌你老母，吹撚脹?